★又話香港會變成一個普通支那城市，但支那人又湧港炒樓？

廢發先係咁講嘛 屌你老母

廢發？乜鳩來的？

D樓香港人炒啫, 大陸人佔唔係10%.

有冇去過售樓處？80%講蝗語喎！

總之外地人買樓睇番數據唔夠10%
可能香港人而家都係講普通話la, 地產商就想大陸人黎買呀.

講普通話仲話香港人

利申：唔識蝗語

一個香港土生土長人，唔接觸支那，無端端識普通話？

我日日返工都要講

你係支那人

你又知香港人買樓唔咪用普通話唔識都要硬接

虎烏員 泥上刊審麼

香港人 禾上刊姐個單威

你有個post話自己係支那人

我黎左香港>7年

唔怪得你唔J游B

慢慢返工賺錢比我地洗

u

我唔做港豬的，餓死也不做

U no gf, no sex

有得J慧中is enough

有冇睇文化新領域

lm